★J慧中時間又到了（35)

一個post不對辦的post

rip老貓時間又到了

召喚四獸，上聖物圖

老貓有冇post過游b呢張相？

好似對眼射d光出黎咁

Lm

LM

老貓

似

[url]貨櫃高空跌落， 司機當場死亡 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
返工=？

not HK

根本冇photo

開post做乜鳩

游b 向外星call help

唔記得轉AC?

配合侵滅支

9×9

之前唔想open new post

老貓點睇肥貓介紹大灣區？

媽

U得呢個post唔 ，主要係因為有四獸提高post質素

chi na fat pig

ready

why

點睇電話台有人買咗iPhoneXS 就覺得自己有錢佬?

[url]唔想apple獨大就唔該重寫android系統啦 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇呢個post個個幫商家佬講說話
個個都love養商家佬
唔怪得萬幾蚊部電話都買

身份象徵
Ifanboy經常講 iphone比有錢人用
實情好多月光族供緊

突然成為上流社會頂級人士
+X都要行開

因為+X 冇用XS

2年供完又換新再供過，永不斷尾，生果SLAVE

老貓why so early?

U改一改嗰張鞭打撑船圖slave，改為gay cook & idog都得

改做 4獸

175又drop

175之日常

copy 自電話台

似曾相識..

[url]人工萬幾蚊，送左女友一部iPhone xs - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

今日好似出左win10 最新正式版1809

頭先睇IT之家見到

一陣出先達J先

台灣已有

聽日我都去

可能舖頭廣告，引人去

去到冇咪走，no big deal

想睇腳板底

why香港現在d女驚俾人睇到腳板 多過嗰胸？

波台 有個商場影CS 腳板post，d女又報警又盛

反而 胸就任人影

i want 女

游b咁開放，都唔肯show腳板底

老貓effect

遲d港女會否 遮住鼻窿

大家有冇An機推介？

Why u go IT之家

Dpx-1A xdp-300r
利申冇用過

news最快

香港好多抄佢

cmhk嗰部

It dog confirmed

Which

[url][街頭訪問] 西班牙妹中意美斯定C朗當男友? 結果令人震驚 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？
U love who?

用10部才等於一部iphone

超值，可以勁粗用

U buy咗？

反正An機都係組合機

以前有一部，not this model

壞左cmhk會認頭，唔似apple d 垃圾服務

後來覺得An版Lihkg唔好用，所以冇用

連狗廢

好似唔同人寫的

好似

望遠An

連仔ios

iphone： plus仔->望遠接手
An：連狗

An機又成世冇得up

無得屌bug

An版lihkg d 佈局怪怪地

用得耐會lag
之前兩部機用咗一年幾就lag都仆街

i want游b之家

連仔寫得差

U 開一個

Ready

所以用An機就要買最cheap個款，反正成日要換

Nokia 7/7+ 2018版，買水貨，已經刷咗國際版ROM

人獸？

連狗寫code唔得 唔關系統事

大王仲係度。。

神犬奶西

Essential Phone

yes

又話炒？

但主力用Lihkg app

而家日日有牙中，廢青閒情執得好，啲濕9中醫師統統消失

去站務台屌鳩連狗，叫佢唔得比錢人哋寫，學埋牙Joe啲閪嘢

石丸之家

冇咁嘅事 我部牙石Zenfone 2換咗粒電行得走得，唔覺有幾lag,不過我唔打機

no

殺乳之家

放大人地倏Jer

牙中捉CP

都係牙中索

格勒底

牙中d腳趾都cap 唔到

我都冇打
但部***& htc

Have 彩玉back happy?

milf

why no楊明霞?

want her跳大媽舞

U love大媽舞？

西洋菜街廢老g worm confirmed

睇腳only

孝敬下巴膠老貓

老貓飲茶未?今日加個咖哩魚彈

正過之前嗰個乜鬼 嘉詠

下午茶都係活仔最啱食，其次樂仔，MX同一粥麵完全唔掂

活仔碗紅豆沙糖水仲好食過滿記，有陳皮味，滿記落都冇落仲要廿鳩幾蚊碗，搵笨柒嘅

活

游b係巴膠

游B冇嘢撈同老貓冇嘢撈生活差太遠，游B去旅行、食好西，老貓就餐餐糯米卷

點解會咁?

老貓日常

糯米卷、行公園

佢有強大backup

肥恆

巴士痴女？

呢條友乜水嚟?

今日特價feel

肥恆？

引入組織？

諗緊返唔返12碼個份
定係搵份時間鬆啲嘅pt hea下

新sp

返12碼 can't 收工打wow

M男AV feel

打J?

邊係肥恆呀? 整容唔敢講

打乜都好喇
1030返到屋企
沖完涼又要瞓
No time 做其他嘢

slave Life

best

你用緊SE!

巨乳also SE

老貓部SE iOS 幾？

已up 12

no 游b photo

食電，因爲類似超頻

舊機要行順的代價

有啲想屈服

Is ok
Only stay home

app會令你屈服

Is

最重要
可以入日本八達通（西瓜卡）
落wallet

冇嘢
好似要iPhone 7

決定升了
離別用咗兩年嘅9.3.5

要不要rip

要

連電腦
啲msg全部殘體

Chi na company

老貓點睇彩玉

更新緊
好似出賣咗靈魂咁

Use Pc更新都幾慢

就咁升級咪得，點解用電腦?

iTunes正垃圾軟件嚟嘅，新notebook直情冇裝

電話唔知點解唔得
逼用電腦

u no feel

u always 2 5

itune反人類的

冇wifi

電量太低

如果用牙石router，要backup iPhone資料有iTunes Server同Smart sync，根本PC嘅iTunes可以唔使，iOS嘅自帶播歌嘅垃圾嚟，喺電話裝個foobar2000得喇，直接喺router拖住個硬碟download歌落嚟，flac播到，用佢內建嗰個把鬼

加一隻歌，如果無check清楚pc 個資料庫齊唔齊，一㩒同步 渣都冇

中途一d緩衝都冇，完全冇得救

gay cook仍然死撐PC是主核心，iphone ipad係週邊設備，所以跟pc

me up上google drive

用nplayer開

老猫，***同Apple
你揀咩

十年如一日，仲守舊過香港政府

睇吓免費嘅foobar2000幾方便，邊使PC嘅iTunes? 垃圾，以前仲要插住條線，屌

apple

對韓國冇信心

老貓今晚陪我去澳門嗎

nplayer都幾好，iOS個內置播歌軟件極為垃圾，電腦嘅iTunes極為垃圾，呢啲垃圾軟件大而無當

用flac最好

第日apple執左，仲可以用

want爆老貓菊花?

未用過ios嗰個，太垃圾

我有8T+無損, 個library 唔知要幾多年先可以執好

air time 超過2年

危險 不了

我自己用CD壓嘅一定係flac,實支援嘅，aac呢啲又啲DAP唔支援嘅，因為生果收權利金

nplayer主要睇剛從PC BT 完的AV（同一網絡）

睇AV可以射去罪大電視機，支援chromecast,airplay我又要屌柒生果，升級之後TV Box全部認唔到，迫人買apple tv nox

box**

聽歌通常use xdp-30

love鬼鼠地睇

Apple TV Box又係垃圾嚟，我冇乜見人用，Kodi/AceStream玩唔到嘅，買嚟博去電視機嘥錢，如果Netflix,youtube嗰啲，部部電視機都有，打機不如用ps4,仲可以睇BD碟/4K碟

又裝唔到BT軟件，生果又整啲電子垃圾出嚟

Ps4睇唔到4k

屌那星 電腦更新真係垃圾到核爆

ps4 pro咪得

等到頭先先download完
依家又要backup我部電話先

idog總之生果出嚿ishit佢哋都話號食嘅

X2

Airpod原本勁多人屌鬼
但依家周街都有人用

老貓點睇網上賭場好好賺

ps4 pro

要海外set server

唔通hk set咩

今次住咩酒店，發覺你逢星期三就過大海

=老猫

腦已洗

同藍絲一樣

嗰對又係垃圾嚟，百五蚊貨色賣高幾倍，仲要生果唔支援aptX,即係無損格式嘅歌冇得聽

根本3.5mm窿冇咗極唔正路，主要呃idog錢

iTune=Apple特色的user friendly

g worm + gamble worm

呢度有個屌晒巴靠呢樣發咗達好似係

會唔會耳內爆炸？

有電池喎

Usually台灣 馬拉

一日入500萬人仔度～九成都輸住走

中美洲好d

Romania會唔會?嗰邊VPS十分寬鬆，download版權嘢喺server都唔bam嘅

No need
Chi na有數以千計檔 唔會拉的

最重要大陸公安唔受理網上賭場損失報案 除非有人自殺

呢度已知有2個屬IT類發達，一個開望上賭場，一個做content farm,據聞2個大學年代搞，冇讀完就走咗自己開檔

而家缺走資人才 錢在大陸要運走皮費唔少野

你連走資都撈埋

我手上有成百個人頭銀行token

好柒
點解可以更新反而柒咗

9突然去12

有排適應

gay cook=柒

Is
好唔慣

X100

老貓點睇范冰冰

生果好多垃圾產品，idog就樣樣都話創新

want屌

點解要㩒一下先unlock..

So many on9+柒嘢

想back 9.3.5了

人造人

no interest

冇得返轉頭

所有認證已close

快d壞

還珠格格 金鎖根本唔靚

係咁撚樣，即係同win10個volume掣一樣on9,永遠設喺音量37,一拉佢彈轉頭，拉多2吓出個對話框話損害聽力，㩒確定先比較大，reboot,熄機再開又去返37

直情當用戶白撚癡嘅

適應吓啲on9設計

老貓成日借啲意推薦淘佬，呢個點睇?

[url]喺淘寶買野真係好冇保障！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有冇睇武則天

最正係導火線同新宿事件

如果用避稅手法都重罰 九成香港商人要罰

老猫有冇去過澳門

啲大公司越嚟越反智
搞埋晒啲戇鳩反智嘢

過大海輸到賣腎

*早幾年

點睇定期都有兩厘半

none buy 5

好似以前曾志傽套片

Bad Watch! Bad Luck

U專推淘佬害人，Amazon唔見U推，支人5毛confirmed

點睇恒指道指準備黃金交叉

老貓點睇連登仔個個講自己用4k mon打機, 但steam只講全球得2%人玩到4k?

用 PC 4K 打機有幾多人？Steam 數據指出：全球唔夠2%

LIHKG @ Android

144hz important 啲喇

我仲用緊60hz

amazon d嘢貴到

eg intel cpu

Chi na人最愛咁講

老貓點睇我無聊睇緊新拉打？

老猫點睇恒指

你都係用返淘寶啦

i love rx only

點睇老貓呢排早左起身

Why

廢事講

財經台d人同idog一樣

sleep@home

Die soon跡象

New rider is watch plastic

東映呢期好識呃錢
依家拉打都有機械人揸
又賣多件玩具

toy plastic

？

現在d拉打根本off曬topic

石森死左後，亂咁來，但又要黐住 拉打個名，驚冇人睇

賣玩具

近幾年走個風格勁誇張
冇晒石森陣味

呢喥U陀地，兼有4獸睇場，石丸暗中監事，冇人會搞事，放心講

Is
第一集就出二騎
每兩集出新形態

終極呃錢機器

不過拉打有時啲女都幾正
平成好多腳睇

所以好多日本rider迷 只承認 昭和之前（石森死前）

所以rider有分 昭和 平成

有d似香港97前 97後

有個時期走 金田一路線

But 平成都有唔少好睇
（不過平成都賣玩具味濃）

係10年打後 開始變質

懸疑

最早期rider有d似日本古代鬼故，加入科技元素

都ok嘅

蝗蟲（1&2號）係乜鬼故

劇情

通常某地成日死人，失蹤

1、2號去check，加d恐佈氣氛

呢個有印象

Only 睇過重製版dvd

點睇依家有埋dlc？
睇完仲有0.5睇

通常發現敵方正興建基地

no watch平成

U love 嘰嘰兵？

Some is good
好睇

yes

似it狗
用完即棄+一樣樣

Some have good 腳
有幾套成日有腳板

Why u can 公屋過夜

近年好鍾意做高中生
So many 學生妹J

Reported

以前香港電視台譯 震旦幫，但唔知點解上一代廢老 話 震旦=支那

上電視台嘈，後來改做毒蝎邦

再加上跳樓死幾件細路，直頭名都改埋，叫 鐵面金剛

有套有埋 bubugi
不過gi男人only

x2

have name

why not gi 女

gay?

之前又話冇

女gi 男

M男AV

老貓好撚毒

游b look?

通常啲女都游b頭（啡/金長直）

全球富豪在Lihkg

唔奇

老貓我send份CV出去又有工見, 近年尾好似send得出去都有工見

同AV一樣

好多AV以為係游b拍

見工=/=請

老貓點睇我一個潮童朋友打算紋個牌子落身到
學某籃球員

執左 就要剷

點剷？

why 175 day day drop?

植皮

X3

召喚房署俠

紋屌米?

吉利汽車

資方：零成本取得人地個人資料，why not

今次補選仲有冇游b?

貝 劉小麗 郁民 都想補選

HR見工叫人貼相極其on9，記住唔使理佢，等佢請咗你又做先比相佢

人都見咗，相條撚毛啊，影快相幾條嘢，佢都on99嘅

cctv新聞女記者食屎啦！學人參選

游B唔選，幾皮嘢保證金去旅行食好西好過

以前我次次話後補

根本請左你，都唔會再提photo

是否HR用來打J

見工d資料真係夠申請財仔有突

我哋四獸準備組黨參選下屆，得咗請U做議員助理，月薪25000，辦事處會買定XBox、PS4/5/6/7、各種酒，返嚟睇pornhub

之前見過一份一定要相
之後次次唔記得帶
嫌戇鳩走咗佢算

佢交功課

記得正規政府學徒訓練才會要大量photo

好多係自己見自己請，只需Account通過，根本唔使交差，又唔係客戶

我直情講大家覺得合適傾得到埋欄後補，唔使理佢

似J多

好似游b photo咁

大公司有職員證都係公司同你影

冇可能J U，我哋四獸就唔同，個個金城武、木村拓哉、梁朝偉、碧咸咁嘅相頭

2樣嘢

no her

sleep

問人要相，又唔請果d，佢地點處置人地d photo?

用來打小人？

定期有2.5% 點解仲有人買收息股黎等跌

they are

未聽過會俾返人

根本你唔請人，做乜要keep人d嘢

垃圾筒見，現今有所謂ISO，大量文件製造出嚟，到時大堆廢紙，從來冇見環保撚講過

一個廿呎貨櫃可以塞滿各種「文件」

游b條仔？

恆管 fresh grad 失業

我萬四請個文員請左兩個月冇聲氣

一感覺唔請，係份表格搣番走

環保撚主要責任係保護商界利益

故意唔show 腳

肥恆二世祖嚟，屋企有貨，唔係佢

如果唔係點租屋+2個人+幾隻貓使費呀

已被影印

連登標準FG要50K

搞咁多嘢，改埋名

主要目的:唔show腳

起碼唔使損失張相，地鐵站自助快相4條嘢㗎屌佢，屋企有printer自己影都要買相紙

x2

最慘係，又唔係請

變成on9仔派$俾陌生人

而家圖書館影印叫最平，1蚊張，好多書局要2蚊張，我冇printer，張入台證去圖書館打印

三角形枱 全遮

見工on9 d

三唔識七，請就話啫，唔請點計數

所以唔使近照嘅，係唔使理佢，請都唔一定做，未請見到真人要張相把撚啊，HR啲老虔婆通常on9嘅

試過做半日走左，total loss到

冇牙中CP劇，no watch anymore

我算係未正式見過工嘅，最經典上世紀陪個朋友去貨櫃碼頭見checker，屌佢老味唔係見工個floor manager都叫埋我入去，佢老味聽佢同我朋友講人工福利等等，出嚟話請咗我，去人事部登記

搞到係貨櫃碼頭做咗2個月 嗰時唔係個朋友話唔撈，叫埋我唔撈，我會做多陣先，啲撚屌好撚有趣嘅，教我睇包裝箱就知道係乜嘢貨，有次見到個紙箱個拍檔話Durban嚟，屌那聲收工見佢著durban t shirt走，返工明明左丹奴嘅

一個鐘就走啦唔啱做嘅話，做半日? 一就做夠一日，都要出糧比U

果時見要經大門口，唸住食lunch時走，方便d

以前好多工有呼吸就請，仲係大公司，由其低級職位要做嗰類，其實而家都係，只係學位QE化，個個覺得自己應該係咀皮郁郁嗰個，唔應該係落手做嘅，結果冇嘢撈

why u 做半日閃? 嗰時唔興性騷擾嘅

90年代hsbc請clerk就咁walk in總部就得

差不多一定請，但最麻煩要咨詢人(變相擔保人）

跟條友串柒柒

銀行要HKCEE full cert喎，唔係實請，貨櫃碼頭實請，嗰啲所謂「理貨文員」

佢報紙有登requirement，match就得

今日收息股暴跌

熟落咗就唔會㗎啦，貨櫃碼頭都係咁，頭一星期直情冇人so你，揸剷車唔聽你支笛唔幫你剷板貨出嚟，2星期後就順利晒，第二個月已經有貨車佬買埋可樂我飲，收工車埋我去葵芳啦

嗰時諗過撈銀行，不過最後冇諗，著恤衫西褲皮鞋，一開工先打三十板，等陣撈唔落去蝕本，呢啲平時唔會著

下星期升，支鬼冇開市，成交量縮晒，大戶順手做落

老貓呢個節目邊個台嘅?

間屋幾時有你名

痴撚線, 家下見咩工都要做iq test, 家下太多香港人iq唔正常?

防止老貓做，老貓effect

點睇 香港所有電視台呢半年興 遮腳

變態腳膠增長快，老貓effect

毛記

我已轉向 鼻窿

香港人慢我十年

有本事就塞住 嘉賓 鼻窿

can戴口罩

呢幾年幾何級數

十年前仲衰過cp

氧氣筒

呢類廣告如果2018年賣，肯定俾女權撚投訴

以前政府工中差佬最冇人吼，依家一請人大把人狗衝

上世紀有次行過旺角差館，見佢張banner貼住請人，貪過癮行入去白撞，本身有工開嘅，入去度高磅重檢查視力之類，跟手話我高度同體重唔啱標準，瘦咗2磅冇得去黃竹坑

隔咗2個月咁上下，都唔記得咗，突然收到旺角差館問我有冇興趣做差佬?我話上次瘦得滯你哋話唔得嘅，佢老味幫我諗埋理由，佢話我嗰日肚痾所以輕咗，冇問題。咁我問佢係咪要再嚟過?點知佢話唔使，幾時幾月幾日直接去黃竹坑，帶短褲T shirt同白飯魚布鞋去做體能測試

嗰時根本差佬都請唔到人

幾個正苦紀律部隊，最多人爭嘅係人民入境事務署，由上世紀到今日都係爭崩頭，原因好簡單，操唔記得4星期定6星期，人工小差佬少少，嘆冷氣，舒服過閪

我投考過連回音都冇，獄卒就有回音約見，不過我唔記得咗冇去見，消防佬做唔嚟，嗰時偏瘦

yes

尢其90-97

邊個敢做紀律部隊，唔驚97後俾支那批鬥咩

仲記得90-97

一般移唔民的港人，都會話入 支資機構較有前途（中銀嗰d)
千祈唔好做政府工，會好大獲

移唔到民

我去做有紅髆頭，入職頂point㗎，去黃竹坑樣樣包尾都請，睇到啲撚屌烈日當空提膝跑，見咁操半年，唔對路，人工小過依家，後門閃，90年後香港工廠搬上贏國，焗轉行跟老友做地盤，結果一樣曬到人都癲

關正傑好似係92年移民去加拿大，嗰時佢咁紅都唔撈

仲有黃凱芹都係咁上下93定94去咗加拿大

有個親戚90年代中5畢業去左考黑警, 家下做埋總督察, 仲成日見佢上報

我老母就成日屌我唔去做政府工, 話個親戚年薪過百萬咩咩咩, 屌那星年代都唔同, 家下大學畢業都係去考PC仔

話90年代點解唔考政府工，根本馬後炮

假如現在大清算，佢又點講

嗰陣個個掛住移民走佬

移民走到連皇牌節目 EYT 都人丁單薄，最後收皮

當時肯入去做，只是正在週圍搵工中，碰巧政府又請，於是就烏下烏下入左去

如果我撈嘅話拉咗老貓，或者擊斃佢唔定

以前就小政府大市場, 家下又掉轉晒, 政府變返大商家

cp犯一定中

87年差佬大把位，標準降到好低，喺黃竹坑考筆試見到有條友隻眼有小小斜視嗰隻都叫佢嚟，屌那聲唔係單眼佬就得

游b 軍裝look

我有個中學同學，屋企有貨，條友重讀幾鑊中五，終於考入中大，畢業後撈差佬，家陣某警區指揮官，有上過電視

中四比我喺球場打柒咗佢2鎚，諗起都好笑

上世紀大學得2間，入到去讀乜科都掂，不過屋企要環境好先得，我家姐考到中大屋企都冇錢比佢讀，多年後結婚生埋仔再讀遙距課程，叫搵番個學位安慰自己

而家大學畢業太濫，學位QE化後果

老猫當年都係去KT TI EE

老貓嗰時勤力啲話唔定發咗達

why u know

I'm 歐陽sir friend

talk 游b

沉默也不會倖免，你甚麼都不說，也是代表你有異心。在這樣的亂世中，沉默和企圖置身事外，也就是當「港豬」，也自然是罪。

而最要命的是，這又不是完全沒道理，因為要解決亂世自然需要有人貢獻，如果人人都選擇置身事外，情況就會更惡化。

社運女神做雞，和雞參加社運，本來就同一件事。只是前者是醜聞，後者是美事，因為被神聖化之後，你接受不了社運女神有缺點，但雞你接受了他的缺點，你才會看到甚麼才是有價值的。人類就是要接受這世上的不完美。

鄭立：香港惡化在劉德華也要捲入尖銳對立

究竟噏乜撚嘢?

呢個鄭立好矯情

狗唔搭八，最憎呢類文字，冇內容，純鳩噏

老猫仲記唔記得EE系主任歐陽SIR

老貓點睇大學讀社科（non-社工）

老貓點睇whatsapp一話落廣告，又有人鬼屌咁嘈?

有廣告又嘈，要俾錢又嘈，唔通要開善堂?

HKNOIT唔係冇原因，睇吓連登就知

富豪又失蹤

衰過讀ive

想去外國讀master

好似外國嘅志願者project,雖然唔係一定靠個人donate,不過我有幾個project都捐過算係買杯咖啡對作者表示感謝

Tor project 3次

Asuswrt-merlin 2次

Openssl話冇晒錢就執喺twitter見到即捐1次，後嚟好似Intel捐咗一大嚿錢，屌那聲喺香港搵lihkg執得，openssl好重要嘅project嚟

Archphile 1次

未來應該會捐volumio

人哋係真做嘢唔係cap水

突然變窮撚

頭先瞌眼訓，成部ipad跌落地(一尺)

唔知有冇內傷

有請小鳳姐

好似冇事

點睇連登仔話學位重要過一層價值800萬既單位

商業社會以錢論成功，冇計，咁睇個學位幫唔幫到佢有8球凈低

大學生係一個社會階級

個個讀完50k起跳

話明內傷，冇咁快發作嘅，等十日八日個mon開始裂開㗎喇，上唔到網去pornhub快㗎喇

Gay cook啟示
Buy new one

仲要快去trade in,值幾嚿到一叉嘢，遲啲mon裂開斗零唔值

volumio有一輪叫人買, 但全世界都屌晒鬼, owncloud又係改收費, 但拆左team人出黎搞nextcloud變返免費.

其實全世界d人都覺internet係免費

why支那人可以換

老貓就快出新iPad,會唔會trade舊嗰部買新?

gay cook need die

want

buy no$

but no$

內文講買apple care喎

今時今日住公屋定住私樓比較自豪

點睇

我未過一年，但冇買apple care 可否換過部？

iPad 32GB WiFi版唔貴喎，trade咗有1000嘅話補1388,開2日工OK

冇fd

冇話自唔自豪，最緊要有$

老貓話公屋老綜冇得輸

佢會懷疑

ipad 2018又trade 返ipad 2018

鄭子誠.gif

好似只係出機3個月內買, 2年內包換2次機, 入水跌爛即換, 其實只係2千幾買保險, 但家下唔少牌子都可以換機代維修, apple都算搵笨

發佈會有新嘅就叫2019版喇

iPad應該唔敢加價太多，就算加價都係1、2嚿水，冇iPhone咁撚狼

只有小學生才會mind別人睇法，有冇人肯陪佢玩

未見過廢老會咁，廢老只會獨霸一切，永不分享

yes 60日內，買之前仲要驗屍，根本係保險來的，不是保養

17年去買咗部iPad,好似2388,嗰女sales問我買唔買apple care,緊係唔買，爛咗就換過部，收都二千幾夠買過部喇

so U are廢老?

沙田間生果store嗰陣有條女天才幾得吓，唔知仲有冇撈?

除左觀塘果間 其他都ok

我覺最on9係硬件台d耳機post, 永遠唔可以屌邊d唔好聲, 連換條usb線都話會好聲左, 又講換條hdmi線d色又話會靚左

但又成日笑鳩人換mon同mouse會令部機快左

點睇連登仔睇到張街招扯晒旗
我見名城盛世呢個則早排成交1200萬

me 中many

10大「長壽」生活習慣

1.每天都吃綠色蔬菜

2.每天堅持睡午覺

3.一周至少走7小時

4.每周保證一條魚

5.少吃紅肉 No $$ buy

6.玩遊戲挑戰記憶力 GTA

7.多做家務

8.把堅果當零食 大快活tea有花生醬

9.多跟別人聊天 Lihkg

10.曬曬太陽

10大短命與10大長壽習慣 你做了哪些？

業主buy so many 175/700?

No work = No life

喺邊度? 連登仔爆唔爆都係等跌多2成先，最重要係一玩真要俾錢就冇料到

冇每日做運動冇乜可能

連仔突然換左up圖server

會否影響以前d 游b photo

Fake ad

冇晒機會高，肯定係死server自動消滅晒所有圖

門口全部流四

大圍名城呎價平過元朗雞地單幢

9=四獸post?

四獸=good
Help長壽

老猫點睇四獸成日陪你傾偈

Why so early

Need work

點睇992

沈大師2017年推薦

點睇連登仔話公屋住戶好多揸法拉利，林寶堅尼，Telsa都唔少? (有得充電咩?)

IT

大時大節食飯個陣？

附近有豪宅

why day day drop

部ipad 仲work

多數tesla車主都係排隊充

Die soon

個atv app update完開唔到，關唔關跌過事

boom.jpg

比亞迪輪科學園

其實買ipad iphone點知先前有冇內傷？

佢d包裝乜保護都冇，得塊紙皮

搬運撚一句rider kick!應該成箱內傷

老貓點睇我份新工要返支那, 日日可以飲喜茶食海底撈用淘寶

比亞迪=巴膠

永別

坐電椅waiting for u

灌喜茶，跟住踩肚皮，再灌

海底撈=炮烙

連仔 又轉返up圖server

why

u buy過iphone都知，得個盒d紙皮protect

仲要個Mon對住正面最薄的盒面，gay cook

點睇700就穿300

所有野出貨都計埋會扔箱, 以前做過倉, 個個都大大力DUM落地, 跌左出黎既野就入唔到倉唔計, 就會流左入其他人手中, 所以個個都大大力

D廠出貨都知呢D而計過數

有幾多騰訊膠要做g

巨乳

Now 廢青 day day play wow

我講顧客風險大，因為apple壞機都要客人硬食，(詳見豐澤買iphone個post)

就快打柴

跛左了，叫雞都唔方便

食好西老貓葡萄得很

play J?

係香港ON9姐, 美國果D玩完幾年先拎去退貨都得

hk is not US

內傷點計？

照賣俾人？

去日本叫
瞓喺度等條女自動波

霍金

用戶問題，none of 生果 business

有DROP TEST, 抽樣驗, 通常1尺左右, 但電話果D真係唔知要DUM幾高

now 同tvb新聞都好鐘意話"有分析認為"

但從來冇source

Lihkg post嘢都要source啦

連登嗰隻

我識得啲有錢人。。。。
我識得個朋友。。。。

唔見得有來源喎

其實即係"有分析認為。。。。。" 冇分別

我識人xxx

有分析認為老貓係CP狂, 巴膠狂, 廢青, IT hater集於一身既廢老3000

(有圖)肥媽大台節目教去大灣區食鯇魚魚生 食安中心：易有肝吸蟲勿試

以前去過番禺見人賣新鮮人奶, 不過唔敢飲, 問個廠佬有咩好玩? 佢話一舊水睇人渣人奶都好抵啦

IT部真係好毒,成班毒男

近親AV

老猫=IT毒男

好人好姐 點會去支國

似 巨乳

仲記唔記得四眼肥肥地個歐陽SIR

真

你讀過

以前咩變態野都有人玩啦, 淫亂過AV都大把

細個成日聽邊度邊度幾多蚊有波揸

肥仔歐陽

廣州最出名禾蟲 澳門仲有得食

我係你同學

好鬼腥, 又無味, 仲要好撚貴

支那最出名蝗蟲

U ARE YELLOW WORM

陳SIR有冇教過你

智能M巾

4獸正pk

似watch 老貓變態post

老猫，你邊屆畢業

d 天才 執貨跌曬落地，個盒冇表面傷痕照賣

開盒瓜左，用家問題，bad luck No refund

Can return

WHY連登有咁多會員成日知道有錢人點諗點諗

誠仔都係上連登學做人

老貓點睇我覺得自己越嚟越似廢老？

呢幾日迎返放工人多撚到西咁, 仲要係尖咀返工迫到連放飯都唔想出去

NOT似

呢家嘢唔啱我

點睇關sir又有新片

老貓今日飲唔飲tea?

?

禁錮理大單野

衝入房？

文匯做唔到嘢
明明醬囝都幫手起咗全朵
關蛇都認埋

外貌較一般學生成熟的他

勁似

佢真係有D矮

OU?

老貓點睇學獨聯核心成員個樣都過晒三十

X3

本身都過30

廢老好麻煩，成日聽嘢聽左第樣，又死撐

(好似家有喜事 李香琴果d)

學生不分老嫩，只要俾錢有心，人人都係學生

興趣同出街習慣好似

like去公園睇大媽唱歌? 同老貓一樣啫

家下係屋企雀都養埋, 放假係屋企撚雀仲好玩

我記得自己十幾歲時，覺得三十歲是非常 非常 .....老

因為十幾歲d基數細，正常

正如d 3歲細路好鐘意話自己二分一歲、四分一歲咁

遲早都係咁，行前少少only

i love watch AV

小學雞最愛講自己X歲半

自己都有一條

Now 過緊退休生活

去公園睇人捉棋

quality of life

開ipad入 象棋app

明年會勁多人，大量人失業

OU 成立目的

最近全職照顧阿嫲
啲親戚有時過嚟煮嘢畀阿嫲食
順手煮埋畀我
No need cook just eat

睇人捉聽呀伯講棋學到嘢

家下雀好貴, 平平地都3千以上1隻, 我隻有30幾年命, 我能我死先過佢

最好玩果D大葵成3萬UP, 但成60歲命

鸚鵡好似長命過人類

冇問題喎，唔好學老貓衰多口被廢老圍屌is OK

咁貴

幸福

老貓點睇我買咗部PS4 Slim套裝，又買咗個大富翁遊戲，都冇玩過，變咗BD播放機

有一年

老貓鍾意邊個歌星/樂隊，外國都計

Blu Ray 買LG /菲利佬 7-800 player
再自己換個靚啲嘅電容仲抵玩

Ps4啲人話聲畫色差啲啲

佔有慾

Ps 都係用slim
未用過其他，單純上網睇人9up

日本特撮片果班

點睇啲戰隊？

傷風素

me成日食

拷問女戰士

我搬屋嗰陣諗住咁耐冇打機,PC由Quake3之後冇打過，買部返嚟重新打機，點知玩唔起興趣

早知買正式4K/BD碟機好過

你身體仲差過我91歲個阿嫲

因為U冇做運動，所以潺仔，學我一個月最少做廿日運動，1小時跑6公里，舉吓啞零，拉吓鐵餅，5、6KG得㗎啦，保證唔使食葯

U大把時間去公園跑步

慘過返工

如果電視本身冇上網
用ps4上下網睇youtube netflix 都抵嘅

健康

我依家都係得閒食完飯跑5圈運動場
每晚做50下掌上壓
Situp個啲

我停咗成年冇跑，變咗肥佬，四個月前重新嚟過，今日fit晒身型，手腳有力，跑跑吓會跑出興趣，而家一有三、四日唔跑周身唔敘財

無論跑街或者gym房跑步機，大把女睇，跑街記住夜跑，朝早廢老多，由其運動場，廢老一字橫排阻住啲lane漫步吹水

我部電視機有、電視盒都有

老貓點睇兒童機鋪有啲機普通機鋪冇
頭先門口𥄫咗下，發現一兩部香港冇人入嘅

一直有keep住做運動，唔keep住好易肥，其實6公里/hour養生jog嚟嘅啫

前排公海有個飛虎隊post講跑步，連登仔話好易 唔吹唔作大上連登會死咁

我都應該開始注意

老貓點睇周街都係賣電子煙？

老貓點睇財經台冇晒700 SH POST

所以講股佬郭sir係好掂，六十幾歲人fit過好多打壞後生

去晒IFC

all ifc

250 soon
老貓會入？

佢又會講等200

唔覺唔覺已經去到老貓入手位

老貓入埋真係drop to 0

年頭個個當佢鳩up
依家真係近磅

老貓準備binc 未？

班700好友散晒水啦

依家先得閒睇晒篇嘢
關蛇同醬囝都算學獨聯兩大毒瘤

呃人
都唔見先達大波妹

千米自動吞嚟講
除咗sbdx014 仲有冇邊隻特別得嚟又靚？

除咗特別版，得一隻自動吞，另一隻精工經典潛水錶就係大mm

我個人較喜愛大mm，本嚟買sub仔都冇買，買咗佢

一早話昆人去 廣告only

now no $

會唔會冇返工?

吞好似特別啲

頭先見12500金吞

唔知日本買會唔會平啲

借老母一萬
輸咗一半後
剩低個5000點用？

搞到我突登出旺角cc

上報了

九巴68M荃灣線有靚女司機

平時食糯米卷 大快活用

幾時放埋1478？

連登仔？

估嗰隻唔係機械錶

不過第一代正式吞係電子錶嚟

後嚟正宗血統就係盲探鄭秀文戴嗰隻鋼吞

佢話sbdx 014嚟

鋼吞其實都好，我見過有鬼佬戴得好型

突然又想萬頭買隻 吞/大mm
直上勞都係感覺有啲充大頭鬼

見過有隻全鋼
都好正

一個人的武林楊采妮戴嗰隻好似係grand seiko

自動吞要手粗，46定48mm，手幼唔好諗

大mm 42mm,除非好細粒，唔係實冇問題

機芯一樣8L35,同樣係精工日本雲石工房製造

2隻都好，我個人較喜愛大mm小小

大mm鋼帶(條帶麻麻)另送多條膠帶

自動吞膠帶先好睇。見過有傻鳩配條皮帶，老實好撚bad tastev

應該都戴到自動吞嘅
搵日上手試下先

事業精工好多好嘢，近年就麻麻，唔係抄吓撈啲款就係改到肉肉酸酸咁，個X logo之後都懶得睇佢，破壞晒平衡感

以前精工嘅日式味道特別濃郁，同瑞士錶設計完全唔同風味

東方錶就歐洲式味道重，星晨我唔識形容，總之就算著名嘅煙灰盅都覺得唔靚，唔襟睇嘅

唔敢睇了

老貓今晚請你住美獅美高梅

好耐

老貓點睇我哋四獸吃喝玩樂瓣瓣都好?

只有努力工作先可以換快樂

點睇而家唔係網上賭場最好賺 近年好多港盤係大陸開檔炒CFD
賭場遊戲都係明買明賣對賭
炒CFD表面投資 實情對賭 仲要逐筆收commission同倉租 炒賣呢d外匯 黃金 原油 指數死亡率高過賭台好多 賺硬咁滯

用完即棄

TVB裁員約150人 佔現職員工4%

有冇牙中份

牙中父幹

牙中咁紅點會有份?炒都唔驚啦，屋企有貨㗎

冇牙中，4獸冇得J

全部要改J游b

俾父幹

只能講騙徒手法層出不窮

現代金融騙徒同傳統嘅寶葯黨分別喺邊? 簡單嚟講

寶葯黨睇中係你銀包嘅錢，通常搭雞棚一人以上，現代金融騙徒唔係銀包嘅錢，主要呃你劃龜，係存摺上嘅錢甚至未來嘅錢，單對單進行

寶葯黨唔會以專家出現，現代金融騙徒著住西裝，拎部電腦分析，各種術語隨口而出，描繪一幅只如比佢幫你投資，未來財務自由，安享晚年嘅畫面

當你發覺受騙之後，報警追補寶葯黨係受理嘅，現代金融騙徒報警都冇用，合法嘅，差佬唔理

現代金融騙徒會以多種形象出現，銀行投資顧問，基金佬，保險佬，倫敦金，外匯期貨投資顧問，海外樓市經紀......etc

佢哋共通點乜都唔使做，信佢投資就發達可期，好快開香檳、坐遊艇、屌美女

事實係你劃龜之後，佢就開香檳，坐遊艇、屌美女

J耀揚都唔J游B喇

老貓部iPad壽命倒數階段，仲有9日打柴

老貓點睇我屋企附近冇好嘢食
依家落街食飯都唔知食乜好

老貓點睇延禧攻略

餐蛋飯去到邊都冇伏，係塊餐肉厚定薄

附近冇茶記

諗緊美心

等緊睇沖遊泰國，主要睇東蔭妹，樣唔靚但對波好大

曼谷應該係全亞洲最佳旅遊城市

我鍾意去泰國多過日本，做吓spa，食吓嘢幾正，酒店普遍大、靚，仲可以去夜遊(以前)

以前肥佬胡慧沖出嘅旅遊書有夜游介紹，睇過，而家唔知有冇?

泰國沖涼嗰間火奴露露都有介紹，間嘢外型成隻船咁嘅，應該執咗笠

一班朋友租埋別墅都幾正

泰國係一個「佛色同在」嘅地方，吃喝玩樂要乜有乜，獨遊都唔差

老貓點睇侍應都要掛p牌

冬蔭妹瞓喺度對奶唔得了 肥沖真識食

點睇好多藍領工突然好多靚女上報 但永遠係街遇唔到

呃老貓呢類鹹濕伯父，知佢實開post幫手宣傳

老貓突然失縱，估計係iPad突然打柴

腦場廢老

老猫係打手嚟，已經多次踢爆佢
一見呢類新聞，佢一定會開post

老猫點睇關蛇愈來愈高調，又上文匯，又上TVB

老貓iPad壞咗上唔到嚟，一就翻風rip咗

老貓支那寶又俾啲小便宜U

[url](有圖) 支付寶優惠真實用家 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

香港文匯報記者的調查所得，今年約 30歲的何俊謙是網上討論區「連登」的資深會員，以「關愛座 Hunter」的網名經常在討論區與其他會員舌劍唇槍，四出挑機，一遇有意見不合者便封鎖及誣衊對方，其激進言行多次成為「連登仔」的笑柄。

老猫點睇

漿仔做野

完全封腳令

man in black

文滙 is watching u

未死

When die

Soon

點睇漿囝報料

老貓點睇最近好多孝子叫老豆拎層公屋出黎抽居屋

表面話會一齊住

同支蝗婦來港入籍故事一樣

巨乳love his post

點睇tvb禁腳令會維持幾耐

老猫都有咁做

問緊你，做乜成日屈巨乳

老貓九西投邊個？

Milf小麗老母？ 山竹婆？

點睇關sir比人扮洗晒板叫admin bam人
人地扮我就好支持

關蛇式民主自由

蓋清點睇關蛇呢期豁出去

i no watch his post

點俾

wait for游b

比人點晒相仲可以點

會唔會有 dr鄺？

Milf x2

lihkg富翁鐘意做試驗品

★大量iPhone XS用戶使用幾天後揚聲器無法工作 ，Apple：不可能修復這個問題

dr鄺 幾正，早期留意佢多過游b

劉小麗又係好少show腳板

投返郁民算了

投建制

U九西選民嚟?

成個九龍都係，除了觀塘果邊

買得平嘢梗係差啲，madevin usa賣2皮嘢就唔會有問題

Lihkg仔仍然認為得degree得天下，侮辱誠哥

佢自己可能仲返緊 李嘉誠大樓

有骨氣，就唔好讀U ，好多有+X捐贈

連登仔好多係懷才不遇，李生只係好運，論能力識見贏晒世界上冇學位嘅富豪

Bill gates, steve jobs,李+X....統統冇學位，點贏雙食屎碩士學位嘅連登仔啊?

錢買唔到大學生地位

金鐘M記相遇

之前有post話一個degree值過千萬 入左大學三兩年賺得返

D fg仔返工周圍八同事dse幾分

兒童樂園？

邊間咁多兒童

只有 學徒訓練計劃，一班新入職學徒才會咁問

連登學生多 笑下佢地玩ocamp dem beat就話你酸佢地入到u

有錢捐吓大把名譽學位，正式學位一樣買到，教育商業化賣學位唔係今日嘅事啦，搞搞吓學士學位根本冇睇頭，大把買碩士、博士學位

未來世界AI主導，你有嘅AI都會有，並叻過你唔使出糧，唯一你有而AI冇嘅叫資本，邊個越快累積到越多資本嘅邊個就係贏家

雙碩士學位咪俾食神撚，食神有資本佢冇吖嘛

Lihkg仔：呢間公司邊日係 家長日，阿媽叫我問定先，因為阿媽要請假

Lihkg仔：告你GA ! 搶我枝筆

child登，係00後嘅地頭
老猫已經係老嘢

咁佢的確係老坑

我都有玩鳩d on9 fg candidate

how about U

我唔會咁做，不過老闆問起佢工作態度，太差嘅會叫老闆掃帚佢，試過上午講4點條友掃帚咗

會喊，叫阿媽去你公司算賬

先回答問題，再反問

見工果d過度澎漲先玩
請左就係手足

做過老闆都知道，冇老闆會理你學唔學位，最關心係你能唔能夠幫佢搵到錢，有冇累佢俾人屌

我有個舊老闆屌柒條𡃁仔就係同佢講

我請你返嚟解決問題，唔係問問題，公司唔係請科學家，搞科研你返去學校，唔係呢度

笑到我gap gap 聲

MSc

都話我係你同學

有時真係唔明短幾日係咪真係要扮fd到咁
睇人啲ig講嘅嘢，唔講以為識咗十幾年嘅朋友嚟

ocamp只唸起 游b 大姨媽photo

幾分鐘已經扑埋

Maybe當年組仔watch or 奶過游b腳

可能塊板後面，游b真空俾組仔奶緊

Still pure ?

want know

大姨媽

點睇grand seiko啲石英？
睇reddit見有人推薦
但係上到成皮嘢，又覺得買機械好似抵玩啲

No worth la

仲有隻百年靈嘅
睇樣好型又接受範圍
點知係石英

點睇又有吹奏aco post

年經

又話fg 5萬 30歲賺一千萬

why 潘芳芳no need to遮？

仲勁過 J慧中時間又到了，開到39

Old

原因U趕客,貼大王，游B嘅無謂圖，唔係一早過百

No游b photo ，晨早執左

世紀難題 Why連登仔家財萬貫成日想世界亂 財富重新分配

因為太有錢想分啲俾窮人

究極大愛撚

點睇上網買左件ted baker恤衫 同size比aeo細兩個碼

減肥就件衫

牙中will be next?

TVB關錄影廠 再炒150人 《都市閒情》兩導演冇得撈

大慈善家

政權共享，輪住做，人人有份

地球人類首創

露腳派Vs遮腳派

露腳派全滅

Lihkg仔 口説獨立、滅支，但身體好誠實，狗衝公務員

但公務員要效忠支國喎

入職時學 游b咁宣誓

關sir咁激進都要服務祖國啦

老猫自稱低級公務員，都要效忠基本法

連登無窮人 但個app收幾蚊屌晒鬼 愛國遊行幾百蚊都做

太低級no need的

Lihkg仔嗰d肯定要，仲要工作性質主力協助支國

同蟲國一樣

只有騙子是真的

Why No Need

牙中出場少，早就要掃帚嗰2條友，做得好，等佢哋同U爭老綜食

老貓睇唔睇延禧攻略大結局

佢一早睇晒

今年秋冬恤衫+冷衫就夠

老貓點睇一講生果啲嘢唔得，例牌有iDog衝出嚟幫手解話？講到生果產品最好最公道？

老猫:Apple is the best

watch pornhub

Why u can watch av for long time
只watch not j?

同藍絲廢老一樣，盲目護主

所以好多人話香港00後，老左就係現在班廢老咁款

咁d人究由朝到晚watch tvb

垃圾機

bug太多

Steve jobs留低bug

環保撚又話會極端天氣

-30度左右

點睇iDog狂J iPhone CPU快,硬件強勁？

For whatsapp Facebook lihkg

班IT狗 試都廢事試 ，等user試

一定要free才裝

It=free

電話打機根本傻鳩嚟，坐車消磨吓時間OK,根本冇乜人主要用嚟打機，前段時間興pokmon go,見啲傻鳩戴幾個尿袋喺身,叉住電玩，都唔怕麻煩嘅

仲有廢老玩緊

叫價5皮一個月d Lihkg仔其實有乜特別技能，從未有人講過

其實坐車好難玩Game，會震歪手指位

靚仔嘅話可以賣吓屎忽

所以我係聽歌多,或者睇新聞

通脹、要供樓 係叫價$50000個人技能

金鐘M記都得？

人有多大膽 地有多大產

手提電話其實冇新嘢嘅話，都好難再有乜嘢突破，唔壞都唔會買新

或者用平嘢,都係即時通訊,電郵，網購，睇吓網頁，連登/Facebook /ig呢啲,換唔換都係咁

最大問題係使皮幾嘢買部iPhone xs max都買唔到虛榮感,根本冇人當係乜嘢名貴嘢，屌那聲供24個月之後又落伍

咁都要引到人幫襯先

仲貴過mac mini

買身份象徵

［引戰 post] 95% 瑞信流動數碼私人銀行平台的亞洲客戶是 iOS 使用者

弊在冇人會好似以前咁,嘩,新生果電話喎，正呀

早幾代喺公司會有人吹吓，而家係冇人理

關個電話咩事？連登仔啲嘢好怪，講貴價錶就李+X戴星晨，講呢啲就用生果電話係有錢佬，照佢哋講法，巴菲特生果股東，佢冇用生果電話，咁即係點？

岩聽就Quote

點睇SONY今年一敗塗地
A7又冇驚喜 手機越來越樣衰 三個月換一次旗艦
連電影拍venom都比人屌到仆街

Lihkg仔已精神分裂

除咗電視機，Sony最得係呢個，其他可以唔買,

香港it就係死症, 幾個月前同mr.a嘈過linux, 佢成日講linux係免費, 我就屌鳩佢咁linux好用都免費, 咁你地it狗有咩資格問老細拎人工

家下佢已經唔敢提linux 係免費

我都係Linux用戶，RedHat5.2年代用家，免費唔係賣點嚟，mr.a亂鳩咁推，佢同老貓一樣，舊登時代遺留嘅網絡另類廢老

一個亂鳩咁推Linux,一個亂鳩吹奏老綜，不過老實老貓EQ同人品好過mr. A好多，係變態少少

仲有ps4

老貓點睇袁春望咁狗

咁如果打機嘅話PS4套裝都抵玩嘅，價錢算公道，如果係生果出嘅話，6288冇得走雞

Ps4屈機在啲對手戇鳩

任記準備出新switch 賣貴過ps4

任記剩係識整game，行商真係唔掂

學人整個Mario run 玩家唔使一個鐘瘋狂剷game

[url]透過 HKG 分享一則貼文：高登包場請各位巴打睇《起底組》 入場前Stephy會同大家打招呼
點睇？

銅鑼灣戲院vs 金鐘m記

老貓會唔會去？

i hate Joe 不了

trailer全部hkgolden嘢

肯定Joe俾$拍廣告

老貓有冇睇延禧攻略

似睇緊第2次

點睇cc台班友咁反填海 又話政府唔截單程證就唔可以填 甚至香港未獨立都唔可以填
香港出面八九成人都支持填海 係咪因爲連登太多大地主先反填海

Why
延禧係今年收視冠軍

支那pig最愛

老猫有冇睇到喊

我都鍾意睇

老貓點睇

10分鐘內先後跌下 鋼筋插穿身 兩地盤工重創

have been post yesterday

頭先套你健康嗎有女專家feet

why no her?

睇到喊

老猫點睇降準

all stock free fall

逃生

老貓點睇我坐屋企都有糧出（親戚畀錢我買嘢食）

返工個時都冇錢收
做廢青即刻有

talk緊4獸集團

女or男

Good

最緊要有錢使

男同女都有

Why tvb know

六日已經收咗一千七+一千五買餸錢（但day day有親戚過嚟整定晒，等我煮only)

Now 感覺我仲廢過阿嫲
日日打機
只係要搞掂晒啲家務

點解ios12下面條bar唔可以直接熄wifi
有時自動search附近啲wifi

點睇chanel好似唯一一間賣香水嘅制服係唔show 腳？
（其他都黑絲 leggings )

buy iphone xs?

趕客(麻甩）

二世祖 、丁屋撚，個個係咁

Buy watch
Thinking seiko

可能專請粗腳milf

why not apple watch?

u love apple

Hate Apple
Only u love

Still better than u

石丸報串

4獸等rip

巨乳 100% 2 5 DNA

hate bus hate apple(之前love)

love hkgolden hate lihkg

Chanel啲女都算後生

我個頭賣香水個堆都唔太老

半off only

要去setting off 才可全off

Because 逼我升ios
之前都冇乜嘢（not love or hate)

Yes
好麻煩&戇鳩
明明要開wifi都係㩒一下就得
半off做乜

gay cook話方便上wifi

但香港好多免費wifi係壞的

老貓有冇買定糧？
出面吹緊ww III了

gay cook =US pig

need die

MS CEO一樣，條友直頭唔敢浦頭

通常冇密碼個堆都係假wifi

yes

香港人可能變成以越南船民咁

我一條友已經冇得輸，唔驚

供緊樓，有仔女嗰d最慘

U care?
以為你evil ，會笑個班人

不漏洞拉變返廣東話

趕香港人走

好似呢套3D咁:

打仗嘅話
支那會唔會捉香港人扮軍人
之後支那人扮香港人？

派避彈衣，之後美軍跟國際法直接射殺

俘虜=香港人

MS今次仲大獲，win10逼人升，仲要delete曬人地d file

肯定俾鬼佬集體訴訟告到破產

連埋省城啲廣東人一齊射殺？

等緊告埋apple

點睇前幾日睇youtube 見鬼佬吹奏西九龍中心

北方 胡人 有乜做唔出？

否則點會有岳飛 楊家將

收$

apple冇剷人file，冇咁大獲

全裸家政婦

條友話love 啲賣淘寶貨格仔鋪

有一日半裸著圍裙
我都諗起全裸家政婦

啲帶遮住lin頭
一路做嘢時，若隱若現
真係好正

行緊旺角
頭先見到咩皇后鐘錶
有幾隻omega & tudor都幾靚

白起坑殺40萬趙兵
項羽一夜坑殺20萬秦兵

Chi ha man is professional in killing people

毛毛最勁

我極度懷疑中史戰爭人數內容，因為據另一類做古代人口調查，根本冇咁多男丁，二次世界大戰國民黨大約死亡士兵135萬人，共匪10-12萬人，呢個係熱兵器時代，古代冷兵器時代動不動一場戰役死幾十萬，上百萬都有，真係信不信由你

會唔會太大
本身想試玫瑰金個隻
不過差唔多size就廢事叫佢攞過隻

尋日見12000個間應該二手
今日問咗兩間都一萬六千幾左右

Sbdx 014

緊緊熟，都OK

應該呢個價先啱，邊有12000蚊咁平，呢隻梗係得

現在mytv 睇腳要俾$$

但直接入新聞Link就bypass

萬六嚟講
感覺呢隻同nomos都係心儀之選

諗都唔使諗，買自動吞，型棍好多

Nomos 都幾正嘅
平時smart causal look多
Nomos 感覺斯文啲
同埋I love德國

有腳呀

iPad用RSS Media咪得，唔使貨金喎

open new post

幾多mm

53.5

try try 先

999

★J慧中時間又到了（36)

頭先google都嚇咗跳

4

3

2